Are we all lost stars ?

God, tell us the reason youth is wasted on the young.

係咪adam套戲？ 好耐之前睇過